石禮謙算唔算樓市英雄?

一個撻地激起中產眼球

成個地產網都講佢單撻地係因為送終法
終於迫到政府就跪低
石禮謙

多謝石禮謙行動支持反修例！

如果政府真係縮

石禮謙可唔可當冇發生過 拎番2500萬?
條數冇理由冇人埋單

我信你正苦真係郁 我退錢蝕訂 而家你話冇事
咁咪變左怨枉錢

石禮謙祗是非執董，白手套已而，我估是啊主席意思，但主席又怕啊爺小氣。

塊地111億， 2500萬碎銀黎啫

碎銀還碎銀
公司出左筆冤枉錢
要有人埋單

好彩過唔到，幾驚樓價大跌

你要知邊個借銀俾高銀先得架

誠哥
幕後玩家

方仗份人好小氣，你班港人咁反叛，就餓撚死你地

年

塊地係長實科水嘅

融資又唔係自己荷包，$2500萬碎銀
第日賣返一定貴過今日

呢段同梁家傑一齊夾攻高志森幾好睇

丁過
梁家傑個種質問佢既方法, 真係好強
一路引導佢去講, 最後一波反cup 佢全部證詞

第一步答大律師問題就係步入陷阱既開端